機場同我即刻放人

唔好因爲一個公安，令警察有理由清場

因小失大